依D咁既時勢，叫得去暴力果批，九成係叫人送頭。

好多人想永續社運

而家同以前好唔同，現在既獨裁政權有大量科技支援。

在獨裁國家爭取，民主體制 已經越來越難，爭取要民主一定要智取不能力敵。

依D咁既時勢，叫得去暴力果批，九成係叫人送頭。

經濟全球化之後每個國家利益一環扣一環，如果單單像德國這樣規模的國家一旦倒下，

對全世界的經濟傷害難以估計，所以西方面對着獨裁大國，

已經不能用戰爭或徹底推翻對方的政權為目的，只能以打擊對方政治勢力擴張為目標，

只寄望著西方國家會為大家爭取民主自由是難以達成。

而且要美帝真正實行「人權法」機會好低，人權法未必切實執行。

所以不難理解為什麼 ”超人” 突然對大陸增加投資洽談各種嘅大型合作項目。

加上才子都講港幣將為人民幣取代，香港沒有工業明天之後還剩下什麼？

現在紅色政權已經逐步收購香港嘅商場，入股大型嘅超市，對民企加強控制，

基本上想控制香港人生活上的一點一滴，以及打算拆除香港人的公園，

建立更多房屋方便國內人士移民香港，而他們更馬不停蹄為香港人準備大灣區，

香港就快唔屬於香港人，面對着高科技對人民的監管，

所有抗爭運動嘅成本是非常之高，

甚至將來中國有可能面對着西方政治圍倒之以下，利用共產黨所建立的中國八大民主黨，

推行現代版的大鳴大放，不單止可以大幅度降低天文數字的維穩費，消滅反對獨裁嘅人士，

而光環更會落在新一代的司徒華，認可反對派民主鬥士上面（如陳秋x等），

真反共人士的犧牲便會增加西方人士對八大民主黨所建立的政府既認同感，

重新引入投資，更可以將所有官員得到財富順利過渡去具有中國特色偽民主的社會。

所以要喺獨裁國家爭取自由民主體制已經越來越難，一定要智取。

暴力呢條路並非香港人嘅強項
明知道香港男人嘅平均體質好差，喜歡吃塑化劑重嘅食物，港男女性化嚴重，平時都鍾意打機講吓是非咁，冇咩運動，心理素質跟唔到政治發展，可勇武的人太少，示威嘅水平達唔到西方社會示威嘅效果，如果外國有幾百萬人出嚟示威短時間內已經係改變左成個政權，香港玩左快成年一樣冇普選，根本暴力呢條路並非香港人嘅強項。

唔好推更多香港人走進一個危險嘅局面，係時候正待局勢變化。

現在講道理只會被五毛

too long 唔想read

tldr'

成篇廢話講完好似無講過咁
咁即係有乜野實際行動？

拉

唔好推更多香港人走進一個危險嘅局面，係時候正待局勢變化。

「以靜制動」明未？

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

念力抗共 拉

暴你撚個力

明顯五毛post

依家個局勢已經唔係單單香港人可以影響到, 要做到世界聯合反華陣線 一齊制裁支那先有轉機

咁少字都冇睇哂，係咁吹自已比人勁，強調你自已唔係垃圾，但你個人講野冇point咪唔好出聲囉，小朋友，唔係左一句垃圾，右一句垃圾，就代表你係正確。

「以靜制動」唔係 念力抗共

你不鼓吹暴力？勇武係咪和平示威？
欺騙自己有咩意思？

依家最重要做係團結香港人擴大經濟圈

講事實就係負面post

一個行動緊既人
根本唔會得閒覆連登呢D POST
你想扮自己係邊?
定係係冷氣房水人出去？

以武制暴還以武制暴
暴力還暴力
兩回事

認藍絲文咁
有意無意收d有定性既字係topic

五毛分化

暴力呢條路並非香港人嘅強項
明知道香港男人嘅平均體質好差，喜歡吃塑化劑重嘅食物，港男女性化嚴重，平時都鍾意打機講吓是非咁，冇咩運動，心理素質跟唔到政治發展，可勇武的人太少，示威嘅水平達唔到西方社會示威嘅效果，如果外國有幾百萬人出嚟示威短時間內已經係改變左成個政權，香港玩左快成年一樣冇普選，根本暴力呢條路並非香港人嘅強項。

唔好推更多香港人走進一個危險嘅局面，係時候正待局勢變化。

講事實就係被五毛被分化

BLOCKED

認真坐喺度乜都唔好做
反正都唔會民主，不如搵錢移民

本來想認同你唔好出勇武住
但係見撚到經濟圈就

講真 冇得再打 做乜都唔知唔會理你 中共已經括出去 咩國際壓力都無視

俾佢再揀 佢應該唔會徹回送中